【認真想學野】今次武肺有無顛覆到醫學界認知？

1. 可以無病徵下中招，仲要唔止得呼吸器官有病徵

2. 可以測幾日先測到陽性

3. 有跡象人可以傳俾動物，唔知會唔會又爆發動物傳播

4. 好返完又可以再中招（照道理應該有抗體？）

5. 潛伏期長達22日

6. 有機會好似愛滋病咁永遠帶菌？

抗體唔係有左就唔會再中
隻毒唔同少少/進化左dd 都可以再中

我假想:
武漢病毒脅持咗常見嘅蛋白/各器官常用嘅蛋白
D蛋白嘅重生率高
所以染病後 病毒一方面要複製自己
一方面又要等改咗版嘅蛋白生產高過正常版
先至出現病徴